是日非百里香靚午餐 三杯格格肉配白飯

百里香末日

食過百里香其它都係狗飯

今日試左百里香個洋蔥湯同燒雞

依間上次百里香冇位食過，啲餸唔差但啲飯好撚淋
btw今日食咗薯仔沙律，應該係百里香有歷以來最正嘅嘢

百里香 故名思義
方圓百里都聞到嘅香味
你條二五仔聞到香味都唔去食
枉你仲係堅硬台柱
依加過埋檔
以後唔洗返嚟喇

講下味道先
首先佢話係三杯 但係食唔出有三杯既味道
九層塔味都無 醬香味重 食落都幾好食
菜炒得好靚 食落口無渣
送杯珍珠奶茶 呢杯野係有d失望
因為佢係整定一杯杯
你話忙起上黎沖唔切我明 但係奶茶可以整定 珍珠就等有人叫先落啦好嗎
D珍珠完全無咬口 淋哂

同意 要求百里香將著仔沙律加入固定餐

25狗

味道如何

中立非打手

印度仔唔食百里香
準備比人屌到開花

食又比人話係打手係老闆
唔食又比人話係叛徒

25仔

今個星期記得食夠4日

百里香打手

25!!!!!

中立非25

狗也不屌

垃圾

做咩鬧自己
慘過番印度

人多左，成日漏單

人手不足

25仔，對仔好失望

狗飯不了

已負評

台柱難做呀
要得閒食下第二間 唱淡埋隔離 百里香先可以做得更長久

百里香對面間日本野好唔好食

中立非唱淡

留意返 失望 依2隻字冇用過嚟形容百里香

請追post

百里香

做咩唔食百香里

無位

點解唔外賣？？

拎到返office都凍哂

有無諗過點食番今個星期果4個餐？

一次過食兩個餐

主席午安！

做唔到你就一定係打手

安

Why

俾個機會你去證明你係中立非打手

邊個格格嘅肉

切到一格格

你個二五仔做叛逃

中立非二五

幾時入股百里香

等佢上市我就大手買入

老闆娘有冇問你點解 冇嚟食

無 因為佢見我唔到

老闆娘有無上連登？？

唔知

今日想去試
但好鬼多人 結果走左

真係人山人海
推到百里香頂埋隔離鋪做

睇完張相都唔開胃

1點都爆場
隔離鋪係咁拉生意

係 我成日都見到

味道係唔錯
但唔似三杯 似醬香

我有理由懷疑樓主食附近嗰d就係想寫衰佢地黎突顯百里香

唔係百里香 唔駛解釋了

你睇我既評論係相當中立
好食就好食 唔好食就唔好食

有高低有對比

有無做茶市？

1100-1630

打錯 呢個係百里香既營業時間

屌你真係打手來

岩岩回緊第個百里香post 混淆左

好失望